法國里昂有東正教神父被開槍射中 槍手逃去

呢排係咁發生，佢地想轉移咩視線？

好，繼續逼法國右轉，瓦解呢個歐盟呢個左膠大本營

又唔見射俄羅斯東正教
係咪西方民主國家特別好恰

解散歐盟，刻不容緩

法國係真左膠
但德國係假膠真奶共

係 有班弱智左膠幫你恰埋一份

加速轉右 睇黎全個歐洲轉右 同 反伊斯蘭
唔通又救中共一命

伊斯蘭根本係想殺哂其他宗教

完全係痴撚線垃圾

遲早打杖

法國真係垃撚圾，平時都好少人提，唔講仲以為係小國

香港人真係幫手頂住支共既就唔理唔幫
頭巾佬就大放送
而家你班歐豬自食其果 抵撚死

歐盟本來係法國想整黎大佬
不過自己廢變咗德國佬揸旗

食己攞黎賤
收多啲蛔丫
冇得怪人

Le Pen
過多幾年歐盟都真係唔知仲有冇

勒龐加油

死多一百個都未醒班人